{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68865&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구서 버튼호텔"
    },
    "text": "久瑞駅では、徒歩で約90m距離に位置しており、置く駅までは徒歩約270mの距離です。徒歩で4分の距離にはイーマート金井店があり、車両には梵魚寺までは10分の距離、釜山(プサン)大学、釜山(プサン)キャンパスまでは4分の距離、釜山(プサン)総合バスターミナルまでの7分の距離です。客室内部にはWi-Fiが完備されており、ロビーでは飲料とデザートが無料で提供されます。ボタンホテル、セスコメンバーズ加入を推薦し、LGハロービジョンTVとVODシステムも完備されています。地上波TV会社であるSBS、KBS、MBCは再び表示機能も無料で利用することができ、PCでも視聴することができます。現在ボタンホテルでは積立イベントを進めています。現金の場合10%のポイント、カード決済時5%のポイントを積立して上げています。ただし、予約サイトを通じた予約は除外されます。積立されたポイントは月曜日から木曜日まで使用可能で、盗撮カメラ安心ゾーンでは、すべての装備を保有して毎日点検を実施しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "久瑞駅はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "久瑞駅は徒歩で約90mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イーマート金井店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "イーマート金井店は徒歩で約4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "車両で梵魚寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車両で梵魚寺までは約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山(プサン)大学、釜山(プサン)キャンパスまでは徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "釜山(プサン)大学、釜山(プサン)キャンパスまでは徒歩で約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山(プサン)総合バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山(プサン)総合バスターミナルまでは徒歩で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ボタンホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ボタンホテルでは客室内部にWi-Fiが完備されており、ロビーでは飲料とデザートが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ボタンホテルではどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "ボタンホテルではLGハロービジョンTVとVODシステムが完備されており、地上波TV会社のSBS、KBS、MBCの再生機能も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ボタンホテルではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "ボタンホテルでは現在積立イベントを進めており、現金の場合は10%のポイント、カード決済時は5%のポイントが積立されます。ただし、予約サイトを通じた予約は除外されます。"
        },
        {
            "question": "ボタンホテルで積立されたポイントはどのように利用できますか？",
            "answer": "ボタンホテルで積立されたポイントは月曜日から木曜日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ボタンホテルでは安心ゾーンの盗撮カメラについてどのような対策が行われていますか？",
            "answer": "ボタンホテルでは安心ゾーンの盗撮カメラにはすべての装備を保有し、毎日点検を実施しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 517
    }
}